點解我冇女朋友？

好多時候都覺得好寂寞
好想搵個女朋友

但係自己係窮矮肥柒毒
有時見到d 毒撚frd都有女就好sad
我都覺得我比佢地好樣，點解冇女
我都想有人同我一齊聽下初音、行下信和、買下figure

哈哈哈哈哈哈 死毒撚loser

減肥, 學下打扮
你最少可以改變左肥柒呢兩樣先

無咪無囉 驚撚啊

雖然我毒 但未去到loser掛

呢兩樣可以點？
我都想做下運動減肥 唔知可以點做

你唔識欣賞你啲毒撚fd 嘅優點

成日同男朋友行信和睇高達 搞到我都砌埋一份
好毒呀

fucking loser

咁你都想要女？

好多時候都覺得好寂寞
好想搵個男朋友

但係自己係窮矮肥柒毒
有時見到d 毒撚frd都有仔就好sad
我都覺得我比佢地好樣，點解冇女
我都想有人同我一齊聽下justin bieber、行下信和、買下figure

驚孤獨終老

點解咁講

唔洗驚 應該唔會

可以去做下義工

我係咪你D frd
我女朋友會同我打機
邊度都願意同我去
佢仲好毒動漫嗰類嘢 但又唔會用錢/用大錢買
反而我就對動漫d嘢一般般

正妹嚟 收入高過我 過幾年係我人工兩三倍

首要最重要係做運動 橫d多d安全感 著乜都靚！

黑警減肥法
當你要考黑警咁操

仲有冇frd想砌我？

我地不是

請尊重，謝謝！

改得幾好

係邊識

做嘢 無啦啦對我有興趣